［胃］ 成日eurk胃氣+口臭

半年前開始
朝早起身又eurk，每次起碼eurk 3 下
未食野又eurk
食完野又eurk
（冇食無定時，冇食過量/過少）
番緊工又eurk
除左eurk之外又冇胃痛果d
另外條女話我個口有陣酸縮味
就算刷完牙用完漱口水
條女都話都係聞到潄口水味夾雜住酸味
我去洗完牙 刷埋脷苔 都冇用
應該唔關牙/口腔事
令我懷疑係咪同果d胃氣有關
究竟我有冇咩test可以做下？
驗幽門螺旋菌有冇用？又唔想咁小事去照胃鏡...
定係中醫會有用

求ching分享

正餐之間有冇食零食？
我以前食好多，戒咗就冇呢個問題

冇食零食，只有正餐
反而呢半年黎wfh食少左生果

絲打係即時見效？

食化胃氣藥

飲滴露

係咪有胃酸倒流嘅問題？

如果冇火燒心，係咪即係冇？

有冇每天大便

腸蠕動，騰出空間，胃先會健康

食嘢食慢啲
唔飲有氣飲品
落哂格先上床瞓
食嘢7成飽

以前成日都係有胃氣
跟咗之後少咗出現
真喺唔掂先會食藥

2-3個月
同時中醫調理
唔知關唔關戒零食事
之前係Eurk胃氣Eurk到俾公司同事鬧

通常每日1次，d屎都臭臭地

我都feel到就黎會比人鬧
因為我以前好憎人eurk
隔一陣就eurk會鄙視佢
到自己都eurk先知係控制唔到

有無肚漲？ 有就要去照

又冇乜

same
會唔會係關睡眠不足、訓教時用口呼吸、熱氣、胃酸倒流？

今日已eurk左18次

5，6年前試過
睇普通醫生
畀咗啲炭我食
之後就冇事

咩炭

食用炭
用黎吸胃氣

戒J TG群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見症狀：
早洩陽痿，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信，腰痛
腦力下降，生暗瘡，口臭體臭，脫髮、耳嗚、任何神經症，記性變差
易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒（含精量唔多），夢遺唔重要，重要既係平時冇意淫，做固腎功，之後夢遺會慢慢減少

長時間冇夢遺亦唔洗擔心，係好事

中醫：心動則精自走，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀，戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本

我以前個肚唔舒服就一定一要夾硬Eurk
係咁eurk，eurk到咁上下就有屁放
放十幾廿個就冇事
如果唔理佢唔eurk就冇屁放
咁就會痛到仆街
企痛坐痛訓痛咩姿勢都痛
隻痛係完全郁唔到
睇d醫生就話胃氣
但明明係要放屁先舒服
但唔eurk胃氣就放唔到屁
好怪

share番比大家知
自從完左wfh
飲食多元化番（最大分別係食返生果）
唔再純食樓下外賣
胃氣就大幅減少